[公投] 是否應將Mac開除PC籍？

自閉軟件 自閉硬件
同ATM有咩分別
ATM起碼都唔會全部焊接

贊成

反對

你on9?apple不嬲都唔當mac係pc

apple發佈會成日話mac係PC

按此理論，Surface Pro X 都要開除埋

唔好拎d冇人買既垃圾比啦

從來冇當過佢係pc